睇完玟周(周周)屁股蛋嘅我已經冇資格投入耶和華嘅懷抱

主呀 我有罪

你E種人死十次都唔夠==

真==

娛樂台風氣好差

平時同你同聲同氣 使唔使咁講野==

我幫手整頓娛樂台風氣

你對牙周起色心係咪抵掌口?==

掌兩下嘴+打兩下pat pat咪算lor
使唔使叫我去死==

你裝佢屁股蛋筆帳唔洗死?==

好難忍到唔睇架喎...

就係你呢啲人搞到網絡世界咁唔健康

你想點先?

( Show Blocked User - 歌聖王傑(賓仔) )

忍撚夠 今次唔會解封 食屎啦

yes

賓狗果然係垃圾

賓比6永邊狗牙笠百里香老闆輪雞姦萬幾次致死!!!!!!!!!!!!!!

有冇圖 一齊睇？

聯署賓狗退出連登

圖呢屌
入到來圖都冇張, 我唔想有資格投入耶和華嘅懷抱呀!!

我會改過

收聲啦死賓妹

你講個fancam?

55

除左比一般屁屁白同豐滿 都無咩特別